全港杯葛瑞安管理公司

麗晶管理處咁大膽可以做得出咁既野，一定要負上責任。

瑞安集團同梁振英關係密切

一個事件會否受到媒體報道，新聞能否傳播，引起討論。呢d除左量，就係講質。

100萬200萬呢d係量，唔係成日都可以做到。
狗隻恐襲，開槍，扮示威者抹黑，呢d一兩次就會悶。

上次人鏈係受人稱道，但講一次，第二次已經冇人講。

所以我地既抗爭方式要繼續創新，大家一齊發揮創意，主導新聞頭條先係最重要。

另外，831同新屋嶺既真相發現掘已經七七八八，幾可斷定有合理懷疑黑狗犯左嚴重罪行，而家係要升級抗爭既力度。迫佢地自己証明冇做過。

因為，得佢地有搜証既權力。